Samsung galaxy s10 曝光

上下都有黑邊，右上角仲正多一噠

完全唔明同M額有撚分別

note8+ s9?

content farm

Fake

墨+下巴<M額

佢個鏡係咪唔用果陣可以收埋先?

係呢部
係咗面有個窿先知 s10.
華為都會出果款

衰好多

又話可以將鏡頭藏喺mon下面嘅?

咪一鳩樣 都係咁柒

無眼睇

以個係 Onleak post 嘅 leak

下爬兜兜三叔無憂

再等多2年或者可以

你聽班友鳩UP 有影下相都知唔合理

初初就話all screen幾科幻feel,唔知你地但我已經極速望到厭，反而好似home button加閃令令既金屬圈黎得仲iconic同stylish
imagine有一日全部機清一色all screen

on9 一撚定唔係咁

樣衰到

認同，正面無晒差異，無晒性格就叫好？

OnLeaks更正渲染圖
左右更加曲條邊睇落幼左

s855發佈場內疑似s10 prototype